тело соскальзывает без начальной скорости по наклонной плоскости. Сравнить работы силы трения при движении тела с вершины наклонной плоскости до её
основания в Ги Г случаях. Коэффициент трения в обоих случаях одинаков

Выберите один ответ:
А; < Ап

® А; = Ап
У

А; > Ап

приведённых данных недостаточно, чтобы ответить на этот вопрос:
